好憎聽到啲人講「上天係好公平」

每當我提出一個缺點嘅時候，例如條女個波好撚平

總有啲仆街會跳出嚟話「上天好公平，佢高同瘦所以平波」。我真係笑到鳩都飛埋出嚟，咁又肥冇波又冇樣果啲肥絲點撚樣計呀

根撚本我每提一個缺點，佢地就會講返一個優點出嚟，然後仲要一副看透世事嘅西樣，你咁撚有看法不如產光個頭出家襌修啦 屌你老母

如果上天真係咁撚公平，我就唔應該出世

加埋「人人都係一日廿四小時」

公平咩？

點解人地得你唔得？

呢句同琴晚見到你條女上咗酒店係同一level
下一秒點都要開波打柒佢

有苦先有樂